［Ok]［純文字討論］頭先睇完鋼鋸嶺，發現Teresa Palmer都幾正

仲有喂奶相睇

最後仲有張泳衣相睇